實習第一日就畀人屌

第一日番工就畀人屌

老世
我
：我地請你係因為你cv靚 你話你識Ansys
：我寫我識solidworks炸wo
: 我唔理 你兩日同我搞掂佢
： 我盡力啦

大佬，點樣兩日學得識一個software

其實是一個中忍考試

Ching讀緊咩？
U?咩科

擺到明就蝦你啦